其實人生有咩意義

死左…係咪就洗承受人世間所有苦難

係，人生要學會擁抱悲傷

冇 但係你一日作為人 一日就有能力喺人類文明呢個框架入面創造意義

有無諗過點解你唔係係過去或啫未來出現，而係喺呢個時代存在？

其實人就係有喜有悲，但當你開心時，所有悲傷嘅都係小事，總之唔好諗咁多呀

當我悲傷時，開心嘅都係小事

如果真係有決心去死 不如用條命有意義啲嘅事
例如惹啲肺炎返黎之後將啲狗滅族

人總需要勇敢生存

唔存在唔需要創造意義了

係囉 冇重要嘅人 冇人生目標 冇特別

technically true and I have nothing more to say

光時五缺

就係要搵出人生有咩意義

令自己開心算唔算

意義既野，由自己定義！

人生既意義就係去搵人生有咩意義。
你搵緊未？